export const dataRap = [
    {
        id: '0',
        question: 'Quel rappeur est né à Marseille ?',
        answer: 'Soprano',
        propositions: ['La Fouine', 'Soprano', 'Rohff', 'Booba']
    },
    {
        id: '1',
        question: "Quel groupe chante `J'ai pas les loves` ?",
        answer: "Sexion d'Assaut",
        propositions: ["Sexion d'Assaut", 'NTM', 'Psy 4 de la rime', 'IAM']
    },
    {
        id: '2',
        question: 'Avec quel rappeur français James Blunt a fait un feat ?',
        answer: 'Sinik',
        propositions: ['Booba', 'Sinik', 'Alonzo', 'Damso']
    },
    {
        id: '3',
        question: 'Quelle chanteuse a chanté "Only Girl" ?',
        answer: 'Rihanna',
        propositions: ['Rihanna', 'Lady Gaga', 'Katy Perry', 'Jessie J']
    },
    {
        id: '4',
        question: 'Quel rappeur fait partie du groupe IAM ?',
        answer: 'Akhenaton',
        propositions: ['Damso', 'Akhenaton', 'Claude François', 'Eminem']
    },
    {
        id: '5',
        question: 'Qui dit dans une de ses chanson "Moi la boulette, je suis patronne et millionnaire" ?',
        answer: "Diam's",
        propositions: ['Kenza Farah', 'Léa Castel', "Diam's", 'Moi']
    },
    {
        id: '6',
        question: 'Quel rappeur français a tourné un de ses clips au Vélodrome ?',
        answer: 'Soprano',
        propositions: ['Rohff', 'Alonzo', 'Soprano', 'Kaaris']
    },
    {
        id: '7',
        question: "Quel rappeur français a chanté une chanson qui s'appelle 'Papa' ?",
        answer: 'La Fouine',
        propositions: ['Sefyu', 'Rohff', 'La Fouine', 'Moi encore']
    },
    {
        id: '8',
        question: "Dans quel groupe de rap Français, un rappeur s'appelle Lefa ?",
        answer: "Sexion d'Assaut",
        propositions: ['IAM', 'Sniper', "Sexion d'assaut", 'Mon groupe local']
    },
    {
        id: '9',
        question: 'Quel rappeur Américain est mort assassiné en septembre 1996 ?',
        answer: 'Tupac',
        propositions: ['Tupac', 'Dolla', 'Nate Dogg', '50 Cent']
    },
]